華記老屈示威者收錢 DHL警告保留法律追究權利

告佢啦

推到DHL見到

柒出國際

佢留左言啦

話人啲說話on9又老土，睇都覺得老尷

抵鳩撚死
惹官非

DHL好波

圖三係做乜撚？ 去殯儀館唔着黑衫唔通着i❤️警察？

告到佢仆街

告到佢破產

告啦 一定贏硬

#華記正撚樣

華記正撚樣

DHL已留言

告喇

呢個世界有王法㗎

藍絲真係智慧有問題

咁樣做假 真係無人知咩

推

公司形象好緊要，一定要以法律討回公道。

咁鍾意作新聞 告到佢仆街

唔係華記老細講都唔知原來DHL幫手運黑錢

藍絲識唔識睇英文嫁

乜都鳩up ,𨳒佢老味

直接出信啦⋯⋯

屌你好柒呀

希望DHL真係告佢

華記賤種依番失實指控

隨時令DHL跌幾億生意 入曬佢數就啱

華記係咩黎架？

Dhl都咁膽屈，買棺材唔知定

告佢老母啦

2018年10月26日，順豐速運透過順豐香港與德國郵政DHL集團（DPDHL）達成戰略合作，順豐香港以7億歐元/55億元人民幣/62億港元現金收購德國郵政DHL集團（DPDHL）旗下的DHL香港及DHL北京，即DHL中國內地、香港及澳門供應鏈業務。

抹黑順豐?! 華記打著紅旗反紅旗

快啲告

會唔會國際制裁DHL架

人地DHL黃色啫 你就當人黃絲

大大力推

嘩DHL咁樣架咩？
我公司以後點敢合作呀
最好法律途徑查清楚好喎

啲藍屍可唔可以蠢少陣

又係華記光頭佬

全部人同我推呢個 CM
推到好消息巴見到

我信華記，以後不幫趁DHL!

真係on撚9

這係

呢間嘢係要柒幾次先心息？
都好嘅 提供笑話又可以睇佢仆街

告佢

八歲男童 同 小時有咩關係？
點解小時 會偷計既？

你係真弱智定假傻豬?

沖出黎柒

DHL

蠢過隻豬

吿9佢誹謗

快啲去DHL個PAGE表達關心同支持佢地採取法律行動

最緊要清醒唔中計

華記個fb唔撚見咗嘅?

好柒

應該驚撚到塞返入老母個閪度。

係美國寄 cash 嚟

好好笑

唔係香港公司fb 留言
係總公司fb 留言

sor搵到了，要㩒link先去到

支持DHL告個柒頭

告鳩佢啦

原來佢地真係好勁
小心佢地碰瓷屈你

黃屍DHL以後唔幫襯

支持 快撚d告

快啲告鳩佢

告尻佢 告尻佢

笑撚死

傻閪

華記證據都有埋 一定係真既 以後唔幫趁DHL先

Lol DHL

真心問 華記乜野黎

唔好怪佢啦 勇敢義士隻眼受咗傷

抵撚死！
唔知你有幾多錢賠比DHL
人哋好似係上市公司

正呀

Fact check既重要性

笑左

告佢啦 呢條仆街光頭佬好撚煩

DHL做野未

打官司囉 理直就可以氣壯 唔好del呀

等睇日本遣返

on9無極限

估唔到DHL 做D咁既野....以後唔用佢了

老屈DHL都夠膽..人地係德國公司 parent com係係德國郵政 係咪唔撚知死

美國黑金要用德國物流公司DHL而唔用自己品牌FedEx ? 自己人信唔過？真係好低能

告佢啦 屈人寄錢

佢係日本 點解唔告 贏緊

乜誰黎
華記

告9佢

人地死左個仔

華記攞黎作故仔

條on9係咪del左post

DHL!

Push

今日個個五毛係咁話咩我地收唔到錢 都唔知佢講咩 原來佢地係到9up

大陸制裁就

其實有冇方法推到比日本人知，等佢收皮，佢一邊係日本賺yen,一邊係香港維穩

#3 都唔撚用既.去老殯唔係黑就白架啦

tui

每日問下DHL可唔可以寄錢先

笑撚左

速遞唔可以寄現金

利申：做緊DHL

笑撚死踩地雷

下次送佢殯著紅色

要廣傳
不能只有我知道
dhl送黑金可恥

push

呢啲咪就係On9

告佢啦, 屌

告啦屌

告佢老母。

大殺傷力武器

我諗住 report
fb 話已通過用戶守則

不過照report

原來dhl寄黑金 等我去Facebook 負評先

支持DHL作出實際行動

香港DHL 賣咗俾順豐?

Hahaha

任何速遞/郵寄唔寄得現金係常識

仲有第三張大酒店有白事著素色衫有咩問題，一d尊重都無
條撚樣係咪會著到大紅大紫去

原來日本舉報逃稅好簡單，只要填兩下就得，賣港茶餐廳真係恭喜你

"唔寫中文又好人好姐用黃色,西知佢係德國公司咩"

又柒

快

做第一人告到變李嘉誠
咁多藍絲瘋傳

柒少陣當幫忙得唔得，笑得好辛苦

只係大中華區供應鏈業務，速遞唔係。

點解知人八歲？

原來DHL係咁 好失望

唉 對dhl好失望

告佢告佢

又衝出黎柒

原來DHL咁衰

笑撚到我仆街

告9佢啦
呢條友成日講埋啲垃圾

Sue kui lo mo

用google翻譯成中文比華記睇

係咪同酒井法子拍廣告嗰條光頭柒碌？

大家可留言原來dhl搞搞震
以後唔用dhl了

有損失先有追訴

推到DHL告佢

影響聲譽，一定要告

On9?

你老母個西咁息
死返入去la

屌那媽
下面個回應真係...
去喪禮唔係著黑色就著白色
鬼佬既話就通常黑西裝添

細佬戴口罩又點？
咩小時偷針
Up 咩鳩呀

係囉以後都唔敢用DHL啦 多謝華記舉報！

我要美金 唔收港紙呀屌你 夠薑就係金管局拎一喼美金出黎影

ＱＵＯＴＥ返先

想DHL 真係告既
大家要真心相信華記並廣傳華記message

原來係咁 唔用dhl了

嘩, 原來DHL咁差㗎?
一齊去DHL官方page留言鬧爆佢啦!

唔係唔告阿

佢地真係用個屎忽黎諗野加喎

供應鏈業務
即係幫人存貨.派貨果d

推唔撚識尊重架？死者為大阿屌你老母

好波

屈完DHL，仲要屈人地喪禮，到底班人係有幾咁冇良知。

仆街啦 原來DHL會寄黑錢？
公司平時仲用開DHL寄貨
係咪轉會穩陣啲

華記畀狗食

大家快啲去DHL 網站一齊屌佢犯法！

點解可以咁戇鳩，做白事唔係黑就白架啦
不過如果去佢個個我一定大紅大紫，祝佢年年有今日呀

【突發】疑似支持港獨份子在廣州派傳單被打（有片）

放上支國 dhl 好多支國生意

華記恐被市值500億既德郵告
雞蛋同高牆
我實撐雞蛋
華哥我支持你

圖3個張係我老死個喪禮睇完真係好撚嬲但除咗report又冇野做倒

嘩 原來DHL會咁樣運錢
以後唔撚用DHL啦

真係正仆街黎
人地成班後生仔出席喪禮都要玩看圖作故仔

呢d陷家產明知咩事都要造謠 支那人根本冇道德可言

推到告到佢破產

條友不摟不學無術
一篇文幾十個錯別字

推揹

DHL 係咪有人冤勵你呀 唔好保持追究好喎
唔係我老細點搵你合作

告佢老味

巴打 節哀順變
啲弱智藍絲講野唔好擺上心，好多人為你老死同屋企人出返啖氣。
其實家屬可唔可以告佢誹謗/民事索償

On9

Dhl冇哂形象啦

原來DHL會運黑錢
我以後唔幫襯啦

告啦。。。告埋不誠實使用電腦

肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未

dhl香港賣左俾順豐喎

整左個popo醜態gif圖整合錄，覺得好既幫手推下

告鳩佢啦屌佢老母

告尻佢啦

藍屍真係弱撚智華記？On9仔就有你份

推到佢破產

真係蠢㗎唔係扮
去殯儀館唔係着黑色？

打誹謗鬥銀彈，謝偉俊差啲破產

真係好撚憎呢條仆街華記
之前已經post過條cable live加旁述片屈爆眼女義士係豬隊友射盲
仲要個撚個都留言多謝佢講出真相
屌佢老母

dhl

其實好撚嬲 過左身果個我識 比佢地咁撚樣玩法 仆佢個街

笑死

柒頭

DHL 告佢啦！

去dhl fb查詢下去⋯
好失望，未必再幫襯了⋯

告佢 告佢

del左post?

同速遞無關係，不過遲早食埋

大學同學有冇法律果方面嘅人呀
出去律師信告佢誹謗啦

P

豬隊友

圖三係大學生喪禮
有人喺入面影相看圖作文
利申唔識死者

柒少陣，用DHL寄件人同收件人都trace到

推爆佢，推到上Court

大家立即瘋傳去藍絲谷，實際影響劘落聲譽實告，德國人做野咁均真。

大家要集中火力開藍絲mode
針對 DHL, 杯葛佢
咁先可以迫到DHL 正式回應

人地已經見到

藍絲既邏輯

推
告佢啦

你唔識英文？

乜撚嘢叫搞倒亂

香港係言論自由，但都要用腦架，唔用腦，踏左地腦都唔知阿陰公，不過可能係另類宣傳比DHL告再打開知名度，高招阿

Legal action

DHL係大陸好多生意，咁比佢屈法，一定冇左好多生意啦
逼人告佢姐

其實佢係咪有語癌
睇咗幾次都唔係太明

係咪告㗎

Fedex同DHL都未分得清

6月keep 住發功到而家喎

屌佢個d 比佢del 晒呀嘛

DHL 運錢 俾示威者

多謝告知

留明等睇俾人告

DLLMDHL

DHL可以告多條友誹謗收錢
今次仲唔fat fat

告啦

講左咁耐
新加坡報紙係邊

安心上路

華記呀叔你仆得街了

正一死傻鳩

快d backup 圖

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

講嘢講到有語癌咁
使唔使幫佢預約青山醫院覆診呀

聽日一齊去DHL 寄真錢

pish

快d告啦好嗎

影張報紙睇下都無

未del post

自膠...我撤回言論

告佢老母

——-818維園見 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

ON9

下 DHL做d咁ge野？

我以後唔用了

除非法庭還你清白啦

告鳩佢

成個post都咁on9嘅

哦，原來DHL呃我，又話唔寄得現金，原本寄得但唔做我生意，搞到我返緊工都要落街撳錢，返去比老細捉到話我偷懶收warning letter ，仲比佢串我廢柴連要求DHL寄錢都做唔到，屌你DHL

我直頭讀出黎都唔明, 可唔可以幫手wtsapp佢問下佢up乜9

搞到華為果間唔係FedEx咩

投訴DHL逼佢做野

有個DHL 個箱就美國出錢？
咁整個中國郵政或香港郵政，再唔係順豐既箱係唔係就代表政府出錢或中共出錢？

藍屍真係蠢撚過豬

屌 原來dhl 咁架

我都係用fedex啦

柒到

柒到核爆

恕我孤陋寡聞，呢個page係咩嚟？

這係新加坡報紙報導出嚟。

大陸人係咪有教學將書面語轉廣東話
同簡轉繁有異曲同工之妙

同埋點解係新加坡
曲線自爆大陸啲媒體唔可信

睇完華記正能量呢個post，我先知DHL做啲咁嘅行為，決定cut account，張form會清楚標示DHL呢個行為，同感謝華記正能量提供呢個資訊

好撚柒啊 屌你老母

見d人讚華記愛國愛港真係好好笑....支持得華記都係無咩腦
明明賣國賊 咁愛國又唔見佢返大陸開

告佢喇

屌個個係我大學同學尋晚嘅喪禮黎
痴撚線點解個page可以咁撚無良知

點解又咁柒

認真，我覺得事件好嚴重
一人一個post投訴dhl運現金比暴徒搞亂香港
附件記得加番華記d圖

同意

搞大佢以正視聽
其實好大部分廢老藍絲都覺得出黎行就係收左錢

要啦

推到DHL出手

果堆係華記俾錢買既假account嚟

愛國點解要去小日本搵錢

死傻閪

612 811 721
光復香港

真係好撚on9

有冇手足一齊搞大佢，我已經忍左佢好耐，做不實既資訊去影響社會，我真心想佢仆街，做一個千古罪人。

華記你今次真係正仆街啦

推爆佢

日本國稅局做野未

唔講唔知原來dhl 運黑錢

咁我用dhl咪有可能被利用運黑錢

以後唔用dhl

btw 大家要去dhl fb留言先有用

班藍屍真係痴線

搞撚大佢！！！！等班蛆係咁傳假嘢吖嗱

華記正撚樣我公司有個八婆俾呢條撚樣洗哂腦

屌，佢諗住撐中國就大撚哂，比DHL兇下就收皮啦

傻系蚊型西店 vs 國際企業

間野係日本既?

告佢！！！

有分店

美國佬會唔會有UPS 同Fedex 唔用呀

運cash都得
咁AR-15都得啦
美國巴打請留TG頭盔:留TG幫忙舉報DHL

華記個老細真心on9

就告9佢啦
咪等佢地以為9up唔駛本

證據確鑿!
冇得抵賴!
華記勾結外國勢力!
中飽私囊!
一個人食晒D錢!

華記正能樣

搞鳩佢啦，個光頭佬成日鳩噏

唔好保留啦。做野啦

Page Reported

光頭佬有間野係日本
有冇辦法搵到日本極右會一會佢

仲有呢個專頁
[url]

7到沒朋友

藍屍真係無腦

告到佢執啦on9仔作新聞

告尻d. 光頭大口怪啦。
真係愛國？死撈家啫。

返大灣區開鋪啦
日本唔啱你架

告

推上Twitter

中共不停報導香港反送中隨時會變成自爆! 因果由國!

推
告柒佢

求其擺個箱就話外國勢力
btw 去殯儀館唔係著黑衫可以著咩

即係邊份新加坡報紙報導
d廢老完全show唔到出嚟

piah

一齊扮藍絲email diu9 DHL, 迫佢做野告華記，還自己清白

告佢啦DHL!!!

Real on99

抵死

邊有人速遞cash㗎...
散播rumour都認真d啦好無

支持告鳩華記

幫老細煲撚大佢 收唔到課

啱啱del po

條友係日本有幾間茶餐廳
幾時幫佢宣傳下

做乜del post

Brains are awesome. I hope you have one.

留名恥笑

冇改錯名
華記正撚樣

DHL Express唔同DHL supply chain
Express仲係DHL自己

DHL you have our full support

點解fb搵唔到個page

咁快收撚左皮
無d骨氣

個page都無撚埋？

隻死肥蛆柒撚到仆街

呢度d錢小撚到一人五毛都唔夠比，好心就唔好拎出黎柒啦

收撚埋皮

link?

右邊無反光衣NBC記者在旁全程高清直播

以下不是原片，已經被剪輯過
原片有人不斷挑撥在場人士
成三個鐘都無人出手，已經好克制

真，黑暗兵法

美媒：《環時》記者付國豪住國安宿舍

Page仲喺度
但個post無咗

Blue C 姓屈

各區返工嘅巴絲幫手留意吓唔該
見人塞拉走佢

聽日又有人想玩塞鐵

難分

呢個9uo page

推呢個！

告啦堂堂一間大公司
點可以被人任砌

DHL快d告佢地

大家繼續留Google review

呢條友真係喪盡天良 之前係咁屈班示威者 依家仲要搞人地喪禮 出席喪禮唔可以著黑色衫呢啲「常識」我真係唔識 呢啲人一定要收佢皮 唔好再比機會佢成日出黎廢up
楊官華除咗係華記老闆之外 佢仲係世紀21中華物業既老闆 大家可以上網睇返 佢之前又騙人地人工又逃稅.......（衰野多到數唔哂）強烈建議大家可以一人一信send 去世紀21總公司度收佢皮 等佢冇得再做franchise 呢啲人平時賺落香港人咁多錢 依家就係咁出賣香港人 呢種人一定要佢仆街

佢地呢d wts轉做順豐都得架啦

Connect

有無多d資料 ?

我有朋友都係做agent 佢同我講佢個同事試過同佢間公司合作 做到一半就飛起我朋友個同事 然後走去問其他公司拎資料想賺埋另一半佣金 勁冇職業道德 之後我朋友仲同我講個個光頭佬又包二奶又係公司亂搞男女關係 仲要搞到附近啲agent 都知 其實佢個間地產公司都係自己個區個名都臭哂 但係因為佢間地產舖賺錢多過咩華記 所以佢先唔用地產公司個名出黎廢up

link 呢

Del撚左post啦美國公司一告佢等住賣樓還債啦陷定剷

告鳩佢啦屌

搵唔返佢個page
更加搵唔返個post

搞完美國郵政搞德國總公司
又想八軍聯軍

其實我地可唔可以真係揾辦法收佢皮 真係唔知要冇人性到咩地步先可以拎人地喪禮作故仔 由其是見到有人講個同學媽咪本身係喪禮已經好唔開心 依家仲要比人抺黑 真係唔知會有幾大打擊 希望大家可以揾方法收條仆街皮 唔好再比機會佢講廢話同埋抹黑我地香港人

Report佢

喺度喎

藍絲KOL

錢單野都算，攞已故既人黎消費真係好撚賤

德國國營企業都敢搞

推到DHL出信

呢個光頭撚幾時收皮

你睇唔到dhl嗰reply有個✔️咩？

中外運敦豪都搞

點解呢條撚屌會咁多人理佢？

呢件死光頭閪
係咁話之前個女救護係比自己人射傷
幾千人信
點令到呢間野收皮

推到佢仆街

乜撚野都話收左錢

支持DHL

話就話係茶餐廳,但係賣點心燒味,真係9唔搭8

On9仔，老作玩出火。

我都搵唔到

幫佢貼返出黎

華記係邊區？

條友係咪日本個位g線佬？

屈得就屈

好柒呀華記

推爆佢啦

唔敢再用DHL

寫信支持DHL告鳩隻死賤種
睇下支共救唔救你囉中蟈爸爸下嘩

臨記都冇錢請,要用細路....

睇唔慣呢個奶共光頭佬 咁撚把炮返大陸開茶記呀嘛
唔係好撚愛國既咩 做咩日本仔生意dllm
Btw各位舉報佢個垃圾fb page

邊個會咁柒寄黑金仲要影相留証據
你估on9倫敦金咩

罷食！

係支那人，只係去日本搵錢

可能原圖就係倫敦金

原來用DHL可以運Cash，支那人唔洗咁辛苦將d黑錢運出國了

個post刪左？想睇華記見到dhl既回應佢點回應

華記真係正撚樣

寄大量現金要報關同埋當貴貨寄
咁易寄唔駛洗黑錢喇

華叔仲有無返日本? 逃稅走私無哂下文既

啱啱先係幕張擺檔

出佐道歉啦頭先

推到香港政府告DHL

咁快delete post

代表係佢地眼中，後生就係原罪

唔好保留，即刻追究

繼續一人一投訴
屌柒dhl運資金比暴徒搞亂香港
記得附件加番樓主d圖

大家好似唔記得左DHL香港係比順豐收購咗
姐係中資企業帶頭搞革命

dhl 有好多間 其中一間賣左比順豐 主要業務仲係德資

又係呢個光頭佬
成撚日衝出黎柒

德國郵政

屌...冇人推...
有冇人搞聯署
推到白宮都知DHL運資金亂港

快d告啦
影響DHL公司聲譽

我想講你個度D錢唔夠派,
下次想作野準備更多錢啦

柒撚到

中港澳業務係sf

道歉ok 不過照追究

DHL係德國 下次想嫁禍美國用UPS啦

證明藍絲廢中廢老係完全唔Fact check
一見到咩野就衝出黎柒或者信到十足十

速遞還速遞
識唔識架

時辰未到

佢又del.?

供應鏈/supply chain做倉存唔係走貨果間

樓上dhl個reply講到明係dhl express
一個hsbcgroup都開好多間hsbc xxx company啦

紙皮箱運錢, 不如用condom啦

無腦架佢？

果然唔怕生壞命
最怕就…

sor 見識少

唔敢用DHL了

DHL好波！！

下，原來DHL運黑金架？
大家轉用第間公司啦，真係好危險好無保障

一齊罷用DHL同REPORT佢個FB PAGE
DHL自己做衰野被人周正，記得怨有頭責有主啦DHL

光頭佬道歉都要係架靚車入面

Say sorry in style

梗係無人敢報
報假新聞犯法架嘛

可以順便告埋呢條友
周圍散播針對DHL嘅假消息

支持華記boycottDHL

聯邦快遞

大家快啲搞連署
夾錢俾DHL吿佢又點話

DHL係大公司，駛鬼我哋夾錢？
不如夾錢俾係大酒店辦喪禮，俾人屈係暴徒個班仲好。

留返同個官講

告9佢啦

除左DHL, 仲有屈去喪禮既後生係暴徒

［華記正撚樣］連出席葬禮既人都唔放過！屈佢地係暴徒！

可能被禁言

不停report呀，等佢又死一個分身page，最好燒埋真身page

推到佢仆街！

支持DHL告佢老母

我諗佢自己睇返都唔明

人呢

喂喂喂快啲搵人email過去用顧客身份問下係咪真係有啲咁嘅事 宜家影響到顧客都要考慮用唔用DHL 有啲驚㗎嘛

大家去DHLfb閙dhl

條撚樣講d 野都柒下柒下咁

自己個被ban 但又可以發言

同埋做乜事幫我地宣傳

自己話自己被ban

告呢個人渣啦

抵撚死啦垃圾

揾唔到佢新嘅 FB page

告未

一齊去屌7件造新聞唔洗本的偽愛國無腦垃圾